如果敵人清文宣 敵人就會預計大家係同一個地方貼文宣

不過如果大家識得改為係另一個未有文宣既地方貼文宣
就比較難捉摸

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

文宣組求下你哋睇下
1.加多啲資訊性內容
恥笑圖，毅進仔歌詞 啲老人家真係睇唔明架
而且恥笑圖無助建立我哋嘅形象
建議文宣可以加少少字
放多啲黑警暴行出黎
資料舊都唔怕
老人家冇記性 長氣啲都唔緊要

2.文宣要傓情啲！摧淚啲！
雖然仇恨可以激起民憤
但有啲人以為我哋為反而反
而傓情更加可以吸納一班中間派人士
E.g. 831太子站 3位失蹤人士下落不明
各位爸爸媽媽可以還佢地公道嗎？

3.澄清文
對家藍屍不斷抹黑我哋
唔上網既公公婆婆係唔知真相架
一定要澄清！
E.g. 屈我地有女仔比義士屌
我地就貼番張圖
一大隻字寫住
藍屍拎越南咸片黎屈前線 之類

兵者，詭道也
用兵之道在於千變萬化，出其不意
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊
＜孫子兵法 始計篇＞